(呼籲) 希望巴打一路keep住整合要追究政府，清算，平反既list

我只問做依啲野唔叻
但近日愈揭愈多惡行
漸漸頭頭發生既事大家容易遺忘
希望巴打們集合所有既資料
俾一般唔上連登既市民share

可以分埋類別
警方：
執勤可以唔show no. 警方未有回應
如何幾個人被告暴動罪 但其他人唔係暴動 無定性為暴動
地鐵内 亂搜身
開槍前無show黑旗
叫我地投訴 但無no.
王喜有個報導提及
所有槍支 彈藥有記錄 點都死到啲癲狗名單出黎

其他：
tg group group主被捕
其他被屈既藏有作案工具既人

HA:
究竟係系統or潛規則一直存在任意警方濫用職權去拎個人私隱

點解行政長官薪酬會係全球第二高？

知道每一個人支持依個運動
同時自己都會好忙
希望巴打集腋成裘 最終可以整到一份最完整既資料俾哂全香港市民
甚至可以print out出黎派

推

巴打好有心，件事完咗一定去你餐廳搵你

push

唉 我真係忙 唔係我真係會逐樣野揾資料
所以我真係好想邊位巴打有心就一齊集合資料
出面post係好多整合 但永遠都唔會有一個大post齊

無名氣 帶唔到巴打們 希望有人會整la